寫真賣20萬本破紀錄 生田繪梨花乳戰白石麻衣

日本夯團「乃木坂46」21歲人氣成員生田繪梨花從鄰家女孩搖身一變成為性感女神，她在22日推出的最新寫真集《Intermission》中，以性感蕾絲內衣入鏡，凹凸有致的魔鬼好身材一覽無遺。目前寫真集首批出貨量已高達20萬本，創下出版的「講談社」創業110年來的寫真集最高出貨量紀錄。「乃木坂46」近來人氣居高不下，已明顯超越對手女團「AKB48」，去年底還連霸「日本
唱片大賞」，就連成員推出寫真集也成為銷售保證。

紐約取景
生田繪梨花去年9月前往紐約的知名景點為寫真集取景，難得解禁性感，十分吸睛。同團隊友白石麻衣之前熱賣的寫真集《Passport》首批出貨只有10萬本，生田卻以2倍出貨量起跳，也被看好有望刷新《Passport》熱賣34萬本的紀錄。

係咪贏埋ねる？